有冇人長期胃漲

頂住頂住

睇醫生

成日坐住訓 醒左會嗝曬啲氣

好胃漲

好辛苦 想作嘔咁

胃脹左成年但最近改變下飲食習慣好左啲 食野要慢慢食同唔好食太飽 尤其夜晚嗰餐

咬碎啲食物先吞啦 你排牙爛晒？